好疲累，想抒發下

個心，個腦好攰
但又放低唔到
我本身有情緒病
呢排情緒好差，成日發脾氣
好想尖叫大叫
個腦又好似就爆咁
唉

香港政府幾時先肯俾人抖下

千奇唔好比咁大壓力自己

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

長期抗爭底下 每個人都有佢嘅極限
到左極限時侯就要退返落黎 休息一下 等其他人接力
到你抖夠 回復狀態 就係接替其他人既時侯
所以唔好視為抖 = 逃避
知道嗎

加油，大家都是同路人

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

好希望有日可以同大家相擁而泣 流開心既眼淚
我好明你 請相信而家你並唔孤單 好多同路人都感受緊你所困擾既事
搵個方法令自己放輕鬆 睇下啲on9娛樂新聞 睇下漫畫 有時睇新聞太多真係好影響心情